【一周必看】 渣打年尾嚟炒人！香港新加坡都有份

【一周必看】 渣打年尾嚟炒人！香港新加坡都有份

6,928
Initial ImagePlay Button Image
適中字型
較大字型

挨年近晚打工仔未知明年加薪如何，已先要食「無情雞」。消息透露，渣打集團（2888）日前發出內部電郵，謂鑑於企業及機構銀行部，旗下客戶關係及產品開發職能長期架構重叠，為精簡瘦身，將減少職位及裁員。據悉本港作為主要市場，受影響職位將達數十個，惟內部職位或可重新配置，估計實際裁員人數會較少。

上一則
【一周必看】馬路仆低倒瀉薯仔成箱 路人湧出幫手無去搶
下一則
【一周必看】為空難球隊申請免降班 巴甲哥連泰斯人間有情

新加坡機會處處，東家唔打打西家，如果係香港就...